條肥仔真係好撚高章

由而家起，佢就可以遊走於中美之間
佢改革開放，需要中國嘅原材料
中國為咗拉攏佢唔好畀美國控制，一定會畀好多著數
攞到中國啲平價原材料，再用佢啲賤過地底泥嘅工人加工生產
將啲商品賣去南韓美國，同埋賣返去中國，賺到fat fat，複製中國改革開放嘅成功經驗
中國唔幫佢咩？
佢就繼續向美國傾斜，放風想畀美國註軍

調返轉，美國為咗拉攏佢，一定會畀錢北韓賺，韓國覺得同佢血濃於水，只會對佢更加好。
佢行開放，聯合國又唔好意思再制裁佢

北韓經濟改善，但經過之前嘅肅清，佢在北韓嘅地位穩如泰山，可以繼續食芝士玩女團
呢個position真係無敵，講真，有冇核武真係無咩所謂

之前同美國玩大話骰撚狗咁撚
而家仲可以撚埋中國

呢條肥仔可能真係政治天才

條友真係識架喎

留名觀察